林匡正係啤梨晚報最後一集大爆網台是非!

7. 趙仕善軒(趙博)係一個仆街人渣, 當初為左溝女反鳩佢同蘇浩面, 為左節目效果不顧拍擋感受逼佢批評毓民